洪卓立外型同唱歌屌打唔少卡啦蘇歌手點解紅唔起

立立

成班垃圾音都未唱得準就紅到癲，反而立立歌紅人唔紅，天理何在！！！

因為一早就死咗

立立分咗手之後反而突然多返人留意

把聲好普通 無特色 曲風又窄
最重要既係 佢係上升期就入院 出返黎都過左氣

公司又唔捧，歌又唔多首

彌敦道

垃圾

因為唔識上大陸發展，香港廣東歌市場又沒落